
                      Mala,mala...pero muy mala. Puro polvo desértico, lleno de chatarra de muy mala clase, una nena que no habla ni se mueve y un sujeto que semeja a Hopkins en El Silencio de los Inocentes, sin claro argumento ni trama. Una mugre!
        
            